燈神嚟講 蕭若元 定 郭文貴 係第一？

蕭若元
郭文貴

揀唔到

蕭山

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推